地盤返放工時間應改為朝5晚11

返工時間成班垃圾爭車搭
成架車有一半係地盤佬 又臭又污糟 當中仲不乏蝻
講野大大聲影響市容
最好以後佢地返朝早5點 放夜晚11點
咪撚阻住香港運作

留名睇你比人屌

嘈音管制改到幾多點咁?
不過唔否認好多迫車,打尖撞人既上年紀廢老以藍領居多

原來連登個個50k就係返地盤搵返黎

如果地盤佬都係阻住香港運作，咁樓主呢啲弱智應該拎去堆填

樓主咁有本事做咩唔買架車揸
要同人逼？

地盤佬路過
揸開車返工洗乜同人迫
Btw樓主今日中秋都要返工咁撚慘

無地盤佬 你訓緊街

放夜晚11點
你屋企附近有地盤就爽死
由食飯嘈撚到你訓教

一樣 ching

死窮撚，要同地盤佬一樣坐車
你都應該朝5晚11 廢事影響市容

近排機場返工，覺得樓主錯唔哂，睇見空少/空姐隔離坐個地盤佬真係好大對比
明知自己體力勞動工作，日曬雨淋又大汗，點解收工唔沖個涼，最低限度都換件衫啦
同啲踼波/打波撚一樣，着住件咸臭波衫上車為咩
機場依家咁多地盤，巴士班次又冇改/加，永遠都迫爆/冇位
改返早啲/晏啲都係一個可行方法

唔係想歧視地盤佬，但係地盤佬嘅表現好難唔令人厭惡

冇佢哋建設香港,你食得屎啦

岩 啲地盤佬成日話太陽晒住好辛苦
太熱又唔做係到hea
入夜做到十一點 早啲起身再做咪唔辛苦
我諗收少啲人工佢地都仲得

不如話唔想同人迫車嘅人早少少返工
再遲少少收工
入夜做到十一點 早啲起身再返咪唔辛苦
我諗收少啲人工佢哋都仲得
唔洗聞臭汗嘅話

你食屎同我食屎要揀一樣
你問我問解唔覺得自己要食
仲要問

on9
有地盤佬我咪一樣訓緊街
地盤佬對我黎講一d貢獻都冇

蝗又唔見你咁講

全部蝗應該死出香港 所有交通工具即刻多返一半位
但係返工架車的確好多地盤佬我先出post

我冇問過你想唔想食喎
我係話叫你去食喎
乖啦
你做得港豬去迫地鐵
就應該有個覺悟
豬係要去食屎架

放工就話姐
返工都有得屌 反上腦